拍緊拖嘅狗公正仆街

拍緊拖就咪尻搞人地個女朋友啦，flirt 完未呀，屌你老母

利申：七年啦，俾狗公搞到就散

你散咪唔flirt囉

你女朋友都心邪

我都好想衝

快啲畀我衝啦啊

搞得散係本人能力
你廢柴唔好賴地硬

我都想知d九公係咩心態，不過你地都7年了，你女友的心還在你度，可能佢只係當同九公做下朋友。。。

你班仆街

Sp

佢搵支槍指住你女朋友？你要多謝佢，多謝佢幫你睇清楚一個人

你flirt咪唔散囉

多謝佢幫你睇清1個人
事實係成世人都未必遇到一個受得住誘惑對你不離不棄既人
有得比我揀
我寧願睇唔清條女 好過有人黎引誘佢

問題係我女朋友咩都無，都有狗公埋身

如果一段關係係無裂痕，第三者又點會有位入

對於啲狗公黎講有塊閪就得㗎啦。

佢隻雞俾厹玩到臭就會後悔
到時唔好賣佢單

牛唔飲水唔禁得牛頭低

你女朋友自己都衰格啦